民陣818遊行記者會

五大訴求 缺一不可

煞停黑警亂港 落實五大訴求

無人睇?

推

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

本身民陣入咗紙 831 遊行, 但因為近日嘅警方暴行
民陣決定 再入紙係 818發起遊行

光復香港 時代革命

留名

民陣: 警察無視所有武力指引, 無視所有人權標準

幾攰都去

第五大訴求終於無左林柒下台

612。721。811
煞停黑警亂港 落實五大訴求

818街上見

民陣: 唔係警黑勾結, 係咩嘢呢?

今日去機場
818上街！

818要推到個個都見到

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

民陣: 紀律部隊係 毫無紀律

岑子杰型撚到

Pish

民陣: 你係要錢 定要維護一個人嘅良知?

上街有咩用 ?? 不如去機場

《環球時報》的社論「我們注意到，香港參與示威的人數在減少，但示威的暴力程度不斷增加，......」

示威人數減少？......show time

----------

【逆權運動】加國香港組織轟港警暴力 中國官媒警告示威者：係時候清算

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

lm

831係邊到?

開你底牌嚟見我

屌你，講得好撚熱血，一定要支持。

各自努力，雖然黑警都已經扮示威者衝擊，已經無資格去批遊行，都等睇暴政黑警批唔批。

無得唔出為左個少女

民陣: 818 3:00pm 由維園起步行去中環遮打

一定去

反對都冇用，
818一定大把巿民照出黎「行街」

818要番工
收工嚟

屌醒左？
無林鄭下台
有真普選

荃葵青本身 818 會改到 825

維園行到遮打花園

借推！ 今日1點 機場啊

長毛無議會即刻做配角
由以前既惡人變左乖乖仔

612
721
805
811

818見

( Show Blocked User - 明明三 )

屌你老母臭閪

反黑打first aid

港共三大死穴：721，811，機場

721 811

721
811
818見

First Aid Team 代表: 講綠楊 case, 開頭懷疑果班係白衣 or 二坡坊嘅人, 但經過溝通傾番件事, 懷疑果班係反黑組

原來荃灣單野 嗰女仔嗡救命 嗰單打人嗰d係疑似係反黑

疑似反黑打FA

反黑扮黑社會打人 真係好撚諷刺

有真普選

大大力宣傳

好想幫班fa報仇

黑警再出反對通知書就全家男丁切J死

區諾軒: 818 有遊行, 825 有地區遊行, 831 預計亦會有另一次遊行.
地區嘅朋友, 可以把握呢段時間去做地區宣傳

升級到300萬 同我捉晒你身邊d人出黎

ok

捱

全部人同我出黎呀

一定支持

全部都要出黎

一定要多做宣傳

民陣: 知道有朋友關心安全嘅問題. 過去嘅經驗話畀我哋知, 人多就會安全。

push

一定去！！！！

Push

麻煩坐喺接機大堂嘅上嚟離境大堂！！！

好少post講
呢幾日應該重點文宣818

勇武巴絲可以稍事休息，由和理非保護你哋

818

721
811

佢出反對通知書我就去接機

fa都打 死黑警
麻包袋

唔批就惹更多人出！

三大禍害 黑社會 濫權黑警 林鄭月娥

一定去 今次號召力好大
香港人要記住612 721 811發生嘅事 一定要出嚟!

而家次次聽林卓延講野都好驚佢自爆
好彩冇事

百屌成材，終於記得五大訴求

追究721 811暴行
818香港人企出嚟

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

佢靜左好多

文宣朋友係時候出文宣啦！！！！

全世界818上街啊

8.18
有無不反對通知書都照出

一定要去

香港人 818 上街

和理非日

接機日日都得
你認為我地需要理佢反唔反對咩
知會佢係人情 出我一定出

香港人 818 七百萬人上街

真心要全和理非
求下各位勇武

利申發夢勇武
818準備好和理非

夾埋全家

唔需要區分和理非同勇武
上得街既就係手足

818一齊上街

毛EE都係舉牌唔講野

和理非表示
真係好想有一個和平 無防暴警既遊行
我地係好想好想出黎遊行表達我地既不滿

依幾日睇到新聞真係嬲到訓唔到
有無人明

818機場見
佢點會批你不返對通知書

希望個日和理非日 聚人心！

818上街

有冇不反對通知, 求求和理非都照出
徹底摧毀不反對通知呢個違反人權既程序

民陣轉左人渣FIT貼地又高質左

長毛受訪講過，時代唔同左，佢嗰套已經無效/得不到足夠支持，所以佢都接受由前線退到後一線

好似係港台節目，不過唔肯定頭條定鏗鏘

星日見

同埋無左議員身分差好遠，講句說話都細力左
不過唔好咁出位都好嘅，剩間又比人屈係大台

岑子杰真係好L型呀....偶像偶像

[緊急分析]法！不！責！眾！

主辦方是民陣,其他人講太多就唔合適

和平完成遊行，不再給林奠政府和黑警找藉口指控

其實五大訴求係咪應該係時候變？
黑警無法無天指數幾何級數上升 有冇人覺得獨立調查都比多左佢

獨立調查真係冇撚用了 中共壓到落黎獨立調查都廢

我覺得定義為恐怖組織要請CIA/MI6介入調查會仲有用

民陣: 希望記者陣間4點警方記者會問下警方, 會唔會 818 派人扮演示威者參與遊行

我真係唔多信會無下半場

去呀

借個位

有無人check過自殺求助嘅熱線work唔work

- 分享自 LIHKG 討論區女

pdf:

塞機場星期二至星期六最有效
應該每個星期五六去塞!!!!

第2個post 講既!!!!

2018年 進口貿易6053億美元；
出口貿易59億美元；轉口貿易5272億美元

因為時差關係星期一係唔會有飛機到
（歐洲時間星期日無人做野）
平時飛機升降一定係香港時間星期二至星期六

818 維園見

818維園見

818和理非日

真係要做文宣個日勇武既巴絲要抖抖 完全和理非 邊個冇啦啦勇武上身衝個個就好大機會係鬼

P 牌推

民陣: 當日只要 我哋每一個人係遊行當中保持克制嘅話，果D 警察就會真真正正成為一個示威者㗎啦，我哋會計埋佢哋嘅人數，放心

和理非回合

無錯。比和理非玩返日先
邊個個日突然玩勇武好大機會係狗

有冇批通知書？

十分支持, 希望更多人上街

真, 要團結返班和理非做backup, 前線先有士氣去繼續

其實冇狗會安全

琴日先入紙

各位估柒婆敢唔敢俾818遊行發生？

真。和理非plz

大力呼籲和平示威

和平就可以召集到更多平時因爲要保護家中老幼而唔敢出黎既人

用人數黎屌打香港政府

今次一定要強調係和理非
邊個入夜圍狗屋 塞路就係鬼
呢種另類劃清界線 反而比到個trap班狗

批左就要大力宣傳
並真係和平示威
話明人知我地能動能靜

文宣幫幫手

兄弟爬山 各自努力
請唔好畫分和理非同勇武

不分化 不割蓆

岀硬 支持

幫手提下啲買左機票既人
唔好掛住睇連登 睇直播 或者去完醫院好出發啦
一間miss左班機啊

起點？

勇武巴打們嗰日就好好咁休息一日啦
比個機會和理非做d貢獻

請勇武忍一忍手7，8點後先出手，等一班真和理非退場先
近排你地慣哂一起步就做野

其實呢一次唔同之前咁諗法, 唔係話行完就散咩事都無等如係白行
而係要再示範一次香港示威者已經多次和平表達訴求都得唔到政府回應
佢無藉口只係讉責就當交代

唔批會點呢

借位
緊急！！！818 文宣要人呀！！

全日唔出手，唔係要忍手。

我都收工黎

好有用
運動基礎係基於200萬人和平遊行不回應
係咁吹風話啲人因為暴力而割蓆
係時候嚟多次有畫面嘅民意基礎
證明大家無割蓆

成日都話兄弟爬山要和理非尊重前線勇武
今次可唔可以前線勇武尊重和理非
俾一個全日都和平嘅示威
係可能冇用 但總冇理由次次都要演變衝突

全部人同我出黎

機場遊行

民陣遊行

8.18 3:00pm
起步: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

Support!

👍👍

非常贊成 求求大家今次唔好衝 展示比香港人同國際睇香港人可以和平理性咁遊行

再一次逼爆港島佢

間唔中一次半次和理非大遊行其實好好
將d淺黃,比較細膽既一齊扯埋出街
儲人氣
呢個人氣可以話係用黎授權比前線同勇武
經過呢2個月黎既勇武,大遊行仲聚到勁大量人數
即係一種好大既民間授權黎

係唔出手呀 一次咁多 比和理非出黎行一次

想入機場既就入機場

點都行

集體行完再入去機場 唔好行完就散水 買定小童八仔 唔好益狗鐵

我一定吹大雞

612 後 既616 大遊行
就係和理非approve 612 既最好行動

818 大遊行
就係和理非approve 過往兩個月既最佳證明

之後勇武又可以挾人數進行武力升級
所以818 一定要出黎行＋和理非

呢個運動已經唔係一兩日，一兩次和理非／勇武可以解決
和理非－－＞勇武－－＞和理非要不斷loop

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

畀示威者知道香港人好支持佢哋，所以要最多既人行出嚟，果日勇武會令到一啲和理非就算支持都唔敢一家大細行出嚟

和理非公務員表示準備參加！

去旅行去到盡

所以今次要講到明, 和理非, 要人數
如果可以打正旗號, 無口罩無頭盔無豬咀, 會唔會吸引多d一家大細出黎

肯定唔批

各位，818見

8.18 和理非日

行完入機場嘆冷氣

唔批都要吹左雞先

要開始放風比政府知

批 有50%行完會返屋企瞓覺
唔批 100% 重演812機場

主導權係市民度

即係唔批就入機場? 正wor

其實weekend難得動員到咁多人
唔會入機場仲好d咩？

死基佬和理非就出黎攞光環
食屎啦

去
到時見

勇武要停嘅原因唔係要限制輪到邊個做主場。
而係未有對策應付 鬼 同埋 popo潛伏私家車再突擊 呢兩招嘅話，勇武好危險。

好過你啦 淨係識鳩up

行完去機場

唔好淨係推機場，818呀！！！！！！！

不是
我覺得我地唔係割蓆
係想話俾人地聽勇武可以和理非
必須是和理非
亦可以是勇武
全憑政府而定

次撚次都係行完就打卡收工 手上冇政治籌碼行幾次結局都係一樣

721 811

818

會批不反對通知書？

民陣強烈要求警察批

呢次出嚟行主要係話畀示威者知道市民唔割蓆，以及繼續堅持五大訴求，所以果日唔勇武，咁先可以叫到最多既和理非出嚟

呢場仗唔係可以一兩日就解決到, 要再集氣, 從多方面再比壓力政府
因為我家四老, 都因為上唔到前線, 唔敢再出黎, 你搞個和理非, 佢地實出, 人數多, 之後第日前線做野都大聲d

如果當日遊行完呼籲啲和理非搭車去機場，當十分一人去夠唔夠？

只要有一次多人數而冇衝突既遊行示威，以後再申請集會遊行就冇藉口再出反對通知書

一定要出

818見各位

大家一齊出

69 616 818 都要純和理非
再集一次氣證明民意仲係我地呢邊

818行得成又想去埋旅行既話係一定一定唔好再塞夏慤道，告士打道
港島去機場既交通好多都要經呢度(A11, A12, E11)

警狗有冇得反對民陣?

有就一定有 睇佢會唔會做到咁姐

不過依家反唔反對都差唔多 連和理非都唔會理反對通知

有冇文宣 快快快

林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵
記者請日日問

預期當日三毛對話

1. 又話不分化？點解今日要同前線割席

2. 雨革翻版 又玩大台 大台不代表我

3. 又話兄弟爬山 點解要聽大台話唔好衝？

4. 有成百萬人出黎 咩訴求都爭取唔到 今天我完就返屋企？

之類

之前兩次百萬和理非遊行雖然政府當你無到，但呢啲民意對抗爭者係支持嚟，好重要

係, 真心希望勇武既兄弟18/8可以休息下, 今次講明係和埋非, 如果自問係勇武行動派既, 當日可以做番一個和埋非嗎? 如果覺得自己都係忍唔到, 無可奈何地...留係屋企休息一天可以嗎?

而家咩方法都要試, 最緊要大家方向一致

推上熱門

兩樣都做 行完入機場嘆冷氣

根本要申請就on9啦
我求你批准比我表達訴求啦

調番轉?????而家係次撚次行都未行就set road block, 圍警局, 呢招已經唔會增加政治籌碼 咁樣係送頭。

人地18/8 話明和埋非, 各有各做啦, 其實你覺得和埋非行完結局一樣, 咪直接唔好參與。

如果推到200萬再行出黎(我相信得)，就會大大力刮港共一巴
證明前線係得到龐大民意支持
所以今次8.18 係要用人數黎製造政治籌碼
有人驚勇武巴打沉唔著氣，我覺得唔會
人數一多，有老有嫩，前線會自己有個判斷
大家加油，小心分化撚同失敗主義撚

老實講塞多日機場 好過去9行啦 行左咁多次
政府擺明唔理民意。你200萬人遊行 作用都無20萬人塞機場咁大。

其實遊行係俾外國睇 要俾外國知道我地嘅民意並冇減退